[又有花生食]芷鹿泥馬-電競二揀一大戰

居然冇人推post

原諒三妓 原諒達哥了

泥馬果然話自己係小人物，場架咁好睇都冇人推

泥馬精神

花生

好撚期待下集＿

等睇班他媽哥池又出post扮慘話自己又俾人消費

fufu漲紅了臉，額上的青筋條條綻出，爭辯道，「賣相不能算賣淫……賣相！ ……身體自主的事，能算賣淫麼？」 接連便是難懂的話，什麼「物化女性」，什麼「尊重」之類，引得眾人都鬨笑起來：連登內外充滿了快活的空氣。

@

褲褲真係無乜腦 不過d牙同老馬真係幾識玩
潛水扮無事

一個識少少邏輯嘅人就可令
成班 他媽哥池 aka 電子雞 收晒皮

Push

人地打機想賺錢咁難
臭g 賣下日常相帶意淫洗幾皮 甚至十幾皮月入

男人開台打機冇人課金比人屌
女人開台大把課金冇人屌

推到fufu收皮

點解唔一齊收皮,反正都係
支持欖炒!!!!!!

又撚隻馮妓

又係搞伍公子個條女？

係呀 又係隻冇腦雞

想聽 利申唔知

好似唔關伍單野事

垃圾片

現實就係咁